# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Nicolas Lécureuil <neoclust@mageia.org>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-30 15:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-13 15:15+0000\n"
"Last-Translator: Nicolas Lécureuil <neoclust@mageia.org>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/medulla/teams/72118/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: token.php:43
msgid "Medulla / Sign-in link"
msgstr ""

#: token.php:77
msgid "Medulla"
msgstr ""

#: token.php:81
msgid "Check your email"
msgstr ""

#: token.php:83
msgid ""
"If your account was found, we sent a sign-in link and you will receive it "
"shortly."
msgstr ""

#: token.php:84
msgid "The link will expire in"
msgstr ""

#: token.php:84 includes/magiclink.inc.php:54
msgid "minutes"
msgstr ""

#: token.php:87
msgid "Remember to check your <em>junk</em> / <em>spam</em> folders."
msgstr ""

#: token.php:91
msgid "Link problem"
msgstr ""

#: token.php:93
msgid "This sign-in link is invalid or has expired."
msgstr ""

#: token.php:94
msgid "Please return to the sign-in page and request a new link."
msgstr ""

#: token.php:98
msgid "Email not sent"
msgstr ""

#: token.php:100
msgid ""
"We couldn't send the email. Please try again later or contact your "
"administrator."
msgstr ""

#: token.php:104
msgid "Back to sign-in"
msgstr ""

#: index.php:139
#, php-format
msgid "The server %s does not exist"
msgstr "伺服器 %s 不存在"

#: index.php:147
msgid "Please enter your login to receive a magic link."
msgstr ""

#: index.php:149
msgid "Please enter a valid email address to receive a magic link."
msgstr ""

#: index.php:164
msgid ""
"Login failed. Please make sure that you entered the right username and "
"password. Both fields are case sensitive."
msgstr ""

#: index.php:174
msgid ""
"You have been logged out because the session between the MMC web interface "
"and the MMC agent expired."
msgstr "您已登出，因为 MMC 网页介面与 MMC 代理程式之间的工作阶段已过期。"

#: index.php:177
msgid "You have been successfully logged out."
msgstr ""

#: index.php:183
msgid "Update successful. Please reconnect."
msgstr ""

#: index.php:185
msgid "Error updating. You have been disconnected for security reasons."
msgstr ""

#: index.php:307
msgid "Forgot password ?"
msgstr "忘记密码？"

#: index.php:316
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: index.php:323
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: index.php:329 modules/base/includes/publicFunc.php:323
#: modules/base/users/ajaxFilter.php:119 modules/base/views/index.tpl.php:79
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: index.php:336 modules/base/includes/publicFunc.php:338
#: modules/base/infoPackage.inc.php:433
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: index.php:351
msgid "Send Magic Link"
msgstr ""

#: index.php:354
msgid "Connect"
msgstr "连线"

#: index.php:364
msgid "Providers"
msgstr ""

#: graph/header.inc.php:218 graph/header.inc.php:254
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: graph/header.inc.php:221 graph/header.inc.php:223
msgid "No"
msgstr "否"

#: graph/header.inc.php:256 includes/FormGenerator.php:713
#: includes/PageGenerator.php:2971
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: graph/header.inc.php:320
msgid "Form cannot be submit. Input errors are highlighted in red."
msgstr "无法送出表格。输入错误以红色醒目提示。"

#: graph/navbar.inc.php:73
msgid "standard mode"
msgstr "标准模式"

#: graph/navbar.inc.php:75
msgid "expert mode"
msgstr "专业模式"

#: graph/navbar.inc.php:80
msgid "Click to switch to"
msgstr "按一下以切换至"

#: graph/navbar.inc.php:81
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: graph/navbar.inc.php:83 logout/index.php:55 logout/index.php:62
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: graph/navbar.inc.php:106 modules/base/infoPackage.inc.php:44
#: modules/base/main/default.php:89
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: graph/navbar.inc.php:127
msgid ""
"If this phrase does not change, your browser is not supported by the MMC "
"application"
msgstr ""

#: includes/ErrorHandling.php:78
msgid "Copied"
msgstr ""

#: includes/ErrorHandling.php:87
msgid "Show complete trackback"
msgstr "显示完整引用"

#: includes/ErrorHandling.php:88
msgid "Copy to clipboard"
msgstr ""

#: includes/ErrorHandling.php:89
msgid "Complete Traceback"
msgstr "完整引用"

#: includes/commonErrorHandling.php:30
msgid "This item already exists in your LDAP directory"
msgstr "此项目已存在於您的 LDAP 目录中"

#: includes/commonErrorHandling.php:31
msgid ""
"Solve the problem by:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>change this entry name</li>\n"
"                            <li>delete this entry before recreate it</li>\n"
"                        </ul>"
msgstr ""
"依照以下方式解决问题：\\n\n"
"                        <ul>\\n\n"
"                        <li>变更此输入项目名称</li>\\n\n"
"                        <li>删除此输入项目，然后重新建立</li>\\n\n"
"                        </ul>"

#: includes/commonErrorHandling.php:43
msgid "MMC Agent can't contact your LDAP server"
msgstr "MMC 代理程式无法连络您的 LDAP 伺服器"

#: includes/commonErrorHandling.php:44
msgid ""
"Solve the problem by:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>Verify your LDAP server is correctly configured in /etc/mmc/plugins/base/ini </li>\n"
"                            <li>Verify your LDAP server is up</li>\n"
"                        </ul>"
msgstr ""

#: includes/commonErrorHandling.php:53
msgid "Error during authentication process"
msgstr "验证过程中发生错误"

#: includes/commonErrorHandling.php:54 includes/commonErrorHandling.php:59
msgid "Please contact your administrator."
msgstr "请连络您的管理员。"

#: includes/commonErrorHandling.php:58
msgid "Error while provisioning your account"
msgstr "布建您的帐户时发生错误"

#: includes/commonErrorHandling.php:64
msgid "This item do not seems to be in the index"
msgstr "此项目似乎不在索引中"

#: includes/commonErrorHandling.php:65
msgid ""
"This problem can appear if:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>This item no longer exists.</li>\n"
"                            <li>You misspelled it.</li>\n"
"                        </ul>"
msgstr ""
"发生此问题的原因可能是：\\n\n"
"                        <ul>\\n\n"
"                        <li>此项目已不存在。</li>\\n\n"
"                        <li>您的拼字有误。</li>\\n\n"
"                        </ul>"

#: includes/commonErrorHandling.php:77
msgid "smbpasswd failed to change your password entry"
msgstr "smbpasswd 无法变更您的密码输入项目"

#: includes/commonErrorHandling.php:78
msgid ""
"Verify that your smbpasswd is correctly configured:\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li> Your Ldap server can be down</li>\n"
"                            <li> Your Samba server is not properly configured</li>\n"
"                        </ul>"
msgstr ""
"请确认您的 smbpasswd 设定正确：\\n\n"
"                        <ul>\\n\n"
"                        <li> 您的 Ldap 伺服器可能已当机</li>\\n\n"
"                        <li> 您的 Samba 伺服器没有正确设定</li>\\n\n"
"                        </ul>"

#: includes/xmlrpc.inc.php:159
msgid "Can't connect to MMC agent"
msgstr "无法连线至 MMC 代理程式"

#: includes/xmlrpc.inc.php:160
msgid "MMC agent seems to be down or not correctly configured."
msgstr "MMC 代理程式似乎已当机或未正确设定。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:172
msgid "Can't send XML-RPC request to MMC agent"
msgstr "无法传送 XML-RPC 请求至 MMC 代理程式"

#: includes/xmlrpc.inc.php:173
msgid "MMC agent seems to be not correctly configured."
msgstr "MMC 代理程式似乎未正确设定。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:189 includes/xmlrpc.inc.php:214
#: includes/xmlrpc.inc.php:254
msgid "MMC agent communication problem"
msgstr "MMC 代理程式通讯问题"

#: includes/xmlrpc.inc.php:190
msgid ""
"Timeout when reading data from the MMC agent. Please check network "
"connectivity and server load."
msgstr "从 MMC 代理程式读取资料时逾时。请检查网路连线和伺服器负载。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:199
msgid "Error while reading MMC agent XML-RPC response."
msgstr "读取 MMC 代理程式 XML-RPC 回应时发生错误。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:200
msgid "Please check network connectivity."
msgstr "请检查网路连线。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:215
msgid ""
"Can't communicate with MMC agent. Please check you're using the right TCP "
"port and the right protocol."
msgstr "无法与 MMC 代理程式通讯。请检查您是否在使用正确的 TCP 通讯埠和通讯协定。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:255
msgid ""
"The MMC agent didn't give us a session number. Please check the MMC agent "
"version."
msgstr "MMC 代理程式无法为我们提供工作阶段号码。请检查 MMC 代理程式版本。"

#: includes/xmlrpc.inc.php:388
msgid "unknown error"
msgstr "未知的错误"

#: includes/xmlrpc.inc.php:389
msgid ""
"This exception is unknown. Please contact us to add an error handling on "
"this error."
msgstr "这是未知的例外状况。请联络我们以对此错误加入错误处理方式。"

#: includes/acl.inc.php:148
msgid "You do not have required rights"
msgstr "您没有所需的权限"

#: includes/auditCodesManager.php:33
msgid "Daemon start"
msgstr "精灵启动"

#: includes/auditCodesManager.php:34
msgid "Daemon stop"
msgstr "精灵停止"

#: includes/auditCodesManager.php:35
msgid "MMC agent"
msgstr "MMC 代理程式"

#: includes/magiclink.inc.php:51
msgid "Your Medulla sign-in"
msgstr ""

#: includes/magiclink.inc.php:52
msgid "Secure sign-in"
msgstr ""

#: includes/magiclink.inc.php:53
msgid "Hello,"
msgstr ""

#: includes/magiclink.inc.php:54
msgid "Click the button below to sign in. This link expires in"
msgstr ""

#: includes/magiclink.inc.php:55
msgid "Open magic link"
msgstr ""

#: includes/magiclink.inc.php:56
msgid "If the button doesn’t work, copy and paste this link:"
msgstr ""

#: includes/magiclink.inc.php:57
msgid "If you didn’t request this, please ignore this message."
msgstr ""

#: includes/FormGenerator.php:73 includes/FormGenerator.php:320
#: includes/FormGenerator.php:844 includes/FormGenerator.php:992
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: includes/FormGenerator.php:251
msgid "Delete photo"
msgstr "删除相片"

#: includes/FormGenerator.php:305
msgid "yes"
msgstr "是"

#: includes/FormGenerator.php:308
msgid "no"
msgstr "否"

#: includes/FormGenerator.php:541
msgid "Year: "
msgstr "年："

#: includes/FormGenerator.php:541
msgid "Month: "
msgstr "月："

#: includes/FormGenerator.php:541
msgid "Day: "
msgstr "日："

#: includes/FormGenerator.php:542
msgid "Hour: "
msgstr "时："

#: includes/FormGenerator.php:542
msgid "Min.: "
msgstr "分："

#: includes/FormGenerator.php:542
msgid "Sec.: "
msgstr "秒："

#: includes/FormGenerator.php:628 includes/FormGenerator.php:634
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:168
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:172
msgid "or <a href='#'"
msgstr "或 <a href='#'"

#: includes/FormGenerator.php:630
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:170
msgid "value=\"now\";'>now</a>"
msgstr "value=\\\"现在\\\";'>现在</a>"

#: includes/FormGenerator.php:636
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:174
msgid "value=\"never\";'>never</a>"
msgstr "value=\\\"永不\\\";'>永不</a>"

#: includes/FormGenerator.php:689
msgid "January"
msgstr "一月"

#: includes/FormGenerator.php:689
msgid "February"
msgstr "二月"

#: includes/FormGenerator.php:689
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/FormGenerator.php:689
msgid "April"
msgstr "四月"

#: includes/FormGenerator.php:690
msgid "May"
msgstr "五月"

#: includes/FormGenerator.php:690
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/FormGenerator.php:690
msgid "July"
msgstr "七月"

#: includes/FormGenerator.php:690
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/FormGenerator.php:691
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/FormGenerator.php:691
msgid "October"
msgstr "十月"

#: includes/FormGenerator.php:691
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: includes/FormGenerator.php:691
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/FormGenerator.php:701
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: includes/FormGenerator.php:701
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: includes/FormGenerator.php:701
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: includes/FormGenerator.php:701
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: includes/FormGenerator.php:702
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: includes/FormGenerator.php:702
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: includes/FormGenerator.php:702
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: includes/FormGenerator.php:714 includes/PageGenerator.php:1381
#: includes/PageGenerator.php:1639 includes/ajaxTools.php:63
#: includes/ajaxTools.php:69 modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:96
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:100
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: includes/FormGenerator.php:715 includes/PageGenerator.php:1395
#: includes/PageGenerator.php:1649 includes/ajaxTools.php:74
#: includes/ajaxTools.php:82 modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:107
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:111
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: includes/FormGenerator.php:716
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: includes/FormGenerator.php:804
#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:127
#: modules/base/groups/localSidebar.php:28
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: includes/FormGenerator.php:1153
msgid "Toggle selection"
msgstr "切换选取范围"

#: includes/FormGenerator.php:1309
#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:170
#: modules/ppolicy/default/delete.php:45 modules/base/groups/ajaxFilter.php:68
#: modules/base/users/ajaxFilter.php:140 modules/base/views/index.tpl.php:93
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/PageGenerator.php:1047 includes/PageGenerator.php:1296
msgid "to"
msgstr "至"

#: includes/PageGenerator.php:1049 includes/PageGenerator.php:1298
#, php-format
msgid " - Total <b>%s </b>"
msgstr "- 总计 <b>%s </b>"

#: includes/PageGenerator.php:1052 includes/PageGenerator.php:1301
msgid "page"
msgstr "页码"

#: includes/PageGenerator.php:1416
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: includes/PageGenerator.php:1492
msgid "Go to page"
msgstr "移至页面"

#: includes/PageGenerator.php:1996
msgid "No item available"
msgstr "无可用项目"

#: includes/PageGenerator.php:2227
msgid "Select entity"
msgstr "选择实体"

#: includes/PageGenerator.php:3460 includes/PageGenerator.php:3542
#: includes/PageGenerator.php:3571
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:364
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:427
#: modules/base/groups/members.php:308 modules/base/groups/edit.php:128
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: includes/PageGenerator.php:3465 includes/PageGenerator.php:3547
#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:112
#: modules/imaging/imaging/multicast.php:409
#: modules/imaging/manage/master_iso.php:109
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:365
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:428
#: modules/ppolicy/default/delete.php:46 modules/base/groups/members.php:309
#: modules/base/groups/delete.php:66
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/PageGenerator.php:3747
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: includes/PageGenerator.php:3747
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全选"

#: includes/modules.inc.php:410
#, php-format
msgid "%s service restarting..."
msgstr "%s 服务正在重新启动..."

#: includes/modules.inc.php:411
#, php-format
msgid "%s service restarted successfully."
msgstr "%s 服务已成功重新启动。"

#: includes/modules.inc.php:412
#, php-format
msgid "%s service failed to restart."
msgstr "%s 服务无法重新启动。"

#: includes/modules.inc.php:417
msgid "Restart the service ?"
msgid_plural "Restart the services ?"
msgstr[0] ""
"Pluralized Translations\n"
"\n"
"\n"
"one: 重新启动服务？\n"
"\n"
"other: 重新启动服务？"

#: includes/bgps_view.php:64
msgid "No job."
msgstr "无作业。"

#: logout/index.php:58
msgid "Your session will be closed"
msgstr "将关闭您的工作阶段"

#: license.php:27
msgid ""
"<p>\n"
"The community version of this product is distributed in the hope that it\n"
"will be useful, but <strong>without any warranty</strong>; without even the implied\n"
"warranty of merchantability or fitness for a particular purpose. See the\n"
"GNU General Public License for more details.</p>\n"
"<p>\n"
"Moreover, this product is a main and critical component of your information system. This community version is distributed without professional support of any kind,\n"
"and without a tested and certified upgrade path from previous versions.\n"
"</p>"
msgstr ""

#: license.php:38
msgid ""
"Click here to get more information about our support and maintenance "
"subscription plan."
msgstr "按一下此处以取得有关我们支援和维护订阅计划的更多资讯。"

#: version.php:35
msgid "MMC components version"
msgstr "MMC 元件版本"

#: version.php:36
msgid "MMC agent: version"
msgstr "MMC 代理程式：版本"

#: version.php:40
msgid "agent: version"
msgstr "代理程式：版本"

#: version.php:42
msgid "web: version"
msgstr "网页：版本"

#: version.php:44
msgid "web: plugin is not installed"
msgstr "网页：外挂程式未安装"

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:163
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:166
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:70
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:74
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:109
msgid "GLPI Inventory"
msgstr "GLPI 清查"

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:170
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:79
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:108
msgid "Monitoring"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:171
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:184
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:196
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:80
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:89
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:99
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:58
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:59
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxXmppMachinesList.php:41
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxXmppMachinesList.php:42
#: modules/medulla_server/includes/menu_actionaudit.php:83
#: modules/medulla_server/includes/menu_action.php:67
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:67
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:68
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:130
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:132
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:143
msgid "Remote control"
msgstr "远端控制"

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:174
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:175
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:71
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:76
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:81
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:111
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:114
msgid "Software deployment"
msgstr "软体部署"

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:177
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:178
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:83
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:84
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxXmppMachinesList.php:39
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxXmppMachinesList.php:40
#: modules/medulla_server/includes/menu_actionaudit.php:86
#: modules/medulla_server/includes/menu_action.php:74
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:116
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:117
msgid "xmppconsole"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:180
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:181
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:86
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:87
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxlistconffile.php:66
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:38
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:39
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxXmppMachinesList.php:37
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxXmppMachinesList.php:38
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxFilterfileconf.php:88
#: modules/medulla_server/includes/menu_actionaudit.php:87
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:46
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:48
#: modules/admin/infoPackage.inc.php:68
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:124
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:126
msgid "Edit config files"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:187
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:91
#: modules/medulla_server/includes/menu_group_action.php:76
#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:282
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:134
msgid "Imaging management"
msgstr "影像管理"

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:189
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:92
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:136
#: modules/base/users/ajaxFilter.php:137
msgid "extTicket issue"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:193
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:96
#: modules/medulla_server/includes/menu_actionaudit.php:77
#: modules/medulla_server/includes/menu_action.php:75
#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:88
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:140
msgid "Quick action"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:449
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:301
#: modules/medulla_server/includes/menu_actionaudit.php:74
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:383
msgid "Backup status"
msgstr "备份状态"

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:459
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:311
#: modules/medulla_server/includes/menu_actionaudit.php:75
#: modules/medulla_server/includes/menu_action.php:63
msgid "Urbackup"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesList.php:486
#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:341
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:421
msgid "Delete computer"
msgstr "删除电脑"

#: modules/glpi/glpi/machinesList.php:42
#: modules/glpi/glpi/machinesListglpi.php:40
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/machinesList.php:39
#: modules/base/computers/index.php:48
#: modules/base/computers/localSidebar.php:7
msgid "All computers"
msgstr "所有电脑"

#: modules/glpi/glpi/machinesList.php:46
#: modules/glpi/glpi/machinesListglpi.php:44
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/machinesList.php:43
#: modules/base/computers/index.php:52
msgid "Online computers"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/machinesList.php:50
#: modules/glpi/glpi/machinesListglpi.php:48
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/machinesList.php:47
#: modules/base/computers/index.php:56
msgid "Offline computers"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:73
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:107
msgid "Inventory"
msgstr "清查"

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:75
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxconvergence.php:111
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxconvergence.php:325
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxlogsxmpp.php:45
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxteamconvergence.php:136
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxstatusnotlaunched.php:92
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxstatusnotlaunched.php:105
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxlogsgrpxmpp.php:50
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxstatusteamxmppscheduler.php:73
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxstatusteamxmpp.php:128
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxstatusxmpp.php:116
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:110
msgid "View deployment details"
msgstr ""

#: modules/glpi/glpi/ajaxMachinesListglpi.php:94
#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:138
msgid "Show Profile"
msgstr "显示设定档"

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxconvergence.php:153
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxconvergence.php:165
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxconvergence.php:371
msgid "Reschedule Convergence"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxstatusxmppscheduler.php:52
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxstatusteamxmppscheduler.php:67
msgid "Delete deploy"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/switchrelay.php:25
#: modules/admin/admin/switchrelay.php:25
msgid ""
"You have to check the box <b>\"I am aware that this disable/enable a relay "
"forcing a <em><b>reconfiguration of all the machines</b></em> managed by the"
" cluster."
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/switchrelay.php:32
#: modules/admin/admin/switchrelay.php:32
msgid "The relay "
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/switchrelay.php:51
#: modules/admin/admin/switchrelay.php:51
msgid ""
"I am aware that this disable/enable a relay forcing a <em><b>reconfiguration"
" of all the machines</b></em> managed by the cluster.<br />Check this box if"
" it is what you want."
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:41
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:42
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:50
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:51
msgid "Relay Detail"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:44
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:45
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:53
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:54
msgid "Detail actions"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:47
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:48
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:56
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:57
msgid "Console Relay"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:49
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:50
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:51
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:58
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:59
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:60
msgid "Switch"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:53
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:54
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:62
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:63
msgid "Reconfigure Machines"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:56
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:65
msgid "QA Launched"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:61
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxXmppRelaysList.php:62
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:70
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:71
msgid "Packages List"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/reconfiguremachines.php:25
#: modules/admin/admin/reconfiguremachines.php:25
msgid ""
"You have to check the box <b>\"I am aware that this action is forcing a "
"<em><b>reconfiguration of all the machines</b></em> managed by the "
"relayserver."
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/reconfiguremachines.php:32
#: modules/admin/admin/reconfiguremachines.php:32
msgid "The machines of the relay "
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/reconfiguremachines.php:51
#: modules/admin/admin/reconfiguremachines.php:51
msgid ""
"I am aware that this action is forcing a <em><b>reconfiguration of all the "
"machines</b></em> managed by the relayserver.<br />Check this box if it is "
"what you want."
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/relays/ajaxqalaunched.php:35
#: modules/admin/admin/ajaxqalaunched.php:35
msgid "Show Result"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/xmppMonitoring.php:362
msgid "Trouble to get the distant plugins"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/logs/ajaxviewgrpdeploy.php:362
msgid "cluster list"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/logs/ajaxviewgrpdeploy.php:363
msgid "cluster nb ars"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/logs/ajaxviewgrpdeploy.php:364
msgid "machine"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/logs/ajaxviewgrpdeploy.php:365
msgid "progress"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/logs/ajaxviewgrpdeploy.php:366
msgid "start"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/logs/ajaxviewgrpdeploy.php:367
msgid "end"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/logs/ajaxviewgrpdeploy.php:737
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/ajaxstatusxmpp.php:125
msgid "Restart deployment"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/monitoring/ajaxalertshistory.php:28
#: modules/xmppmaster/xmppmaster/monitoring/ajaxalerts.php:38
#: modules/dashboard/includes/panels/alerts.inc.php:49
#: modules/dashboard/includes/panels/alertsentity.inc.php:50
msgid "Detail"
msgstr ""

#: modules/xmppmaster/xmppmaster/monitoring/ajaxalerts.php:37
#: modules/dashboard/includes/panels/alerts.inc.php:50
#: modules/dashboard/includes/panels/alertsentity.inc.php:51
msgid "Acknowledge"
msgstr ""

#: modules/medulla_server/includes/menu_group_action.php:82
#: modules/dyngroup/dyngroup/display.php:152
msgid "Group Quick action"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/index.php:58
msgid "The computer has been removed from the backup system."
msgstr "已从备份系统中移除该电脑。"

#: modules/admin/admin/ajaxClustersList.php:34
msgid "Edit Cluster"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxClustersList.php:35
msgid "Delete Cluster"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:126
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:128
msgid "Manage users"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:129
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:130
#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:183
msgid "Unauthorized modification"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:131
#: modules/admin/admin/ajaxEntitiesManagement.php:187
#: modules/admin/admin/ajaxListUsersofEntity.php:180
msgid "Unauthorized deletion"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/deleteProvider.php:30
msgid "Invalid provider ID."
msgstr ""

#: modules/admin/admin/deleteProvider.php:41
#, php-format
msgid "Provider %s deleted."
msgstr ""

#: modules/admin/admin/deleteProvider.php:44
msgid "Delete failed: "
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:73
msgid "Relay Rules"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:75
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:76
msgid "Ban"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:78
#: modules/admin/admin/ajaxRelaysList.php:79
msgid "Unban"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxRulesDetail.php:32
msgid "Edit rule"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxListUsersofEntity.php:107
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: modules/admin/admin/ajaxListUsersofEntity.php:107
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: modules/admin/admin/ajaxListUsersofEntity.php:123
msgid "Unauthorized edition"
msgstr ""

#: modules/admin/admin/ajaxListUsersofEntity.php:172
msgid "Unauthorized deactivation"
msgstr ""

#: modules/imaging/includes/includes.php:258 modules/base/status/index.php:101
msgid "Uptime: "
msgstr "存留时间："

#: modules/imaging/includes/includes.php:260 modules/base/status/index.php:104
msgid "day"
msgstr "日"

#: modules/imaging/includes/includes.php:263 modules/base/status/index.php:108
msgid "hour"
msgstr "时"

#: modules/imaging/includes/includes.php:265 modules/base/status/index.php:111
msgid "minute"
msgstr "分"

#: modules/imaging/includes/includes.php:269 modules/base/status/index.php:116
msgid "Memory"
msgstr "记忆体"

#: modules/imaging/includes/includes.php:272 modules/base/status/index.php:119
msgid "Swap"
msgstr "切换"

#: modules/imaging/manage/ajaxProfilescript.php:59
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxProfilescript.php:60
msgid "Delete Profile"
msgstr ""

#: modules/updates/updates/ajaxUpdatesListWinGray.php:83
msgid "Enable for manual update"
msgstr ""

#: modules/dashboard/includes/panels/clients_updates.inc.php:30
msgid "Clients Update"
msgstr ""

#: modules/dashboard/includes/panels/general.inc.php:40
msgid "Uptime"
msgstr "存留时间："

#: modules/dashboard/includes/panels/product_updates.inc.php:33
msgid "Medulla Updates"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:259
#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:286
msgid "Updates compliance by machines"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:261
msgid "Deploy specific update on this group"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:269
#: modules/base/logview/logsdeployment.php:298
#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:68 modules/base/audit/logview.php:58
#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:114
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/pkgs/includes/panels/appstream.inc.php:30
msgid "Appstream"
msgstr ""

#: modules/inventory/includes/html.php:117
#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:366
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: modules/base/computers/index.php:34 modules/base/infoPackage.inc.php:348
msgid "Computer list"
msgstr "电脑清单"

#: modules/base/computers/delete.php:44
msgid ""
"You have to check the box <b>\"I am aware that all related images (non-"
"master) will be deleted\"</b> if you want to remove this computer."
msgstr "如果您要移除此电脑，您必须核取方块<b>\\\"我知道所有相关图像（非主要）将被删除\\\"</b>。"

#: modules/base/computers/delete.php:78
msgid ""
"GLPI base is readonly: The computer has been deleted in xmpp not in GLPI"
msgstr ""

#: modules/base/computers/delete.php:81 modules/base/computers/delete.php:85
msgid "The computer has been deleted."
msgstr "已成功删除电脑。"

#: modules/base/computers/delete.php:87
msgid "The computer has not been deleted."
msgstr ""

#: modules/base/computers/delete.php:96
msgid "Delete this computer"
msgstr "删除此电脑"

#: modules/base/computers/delete.php:99
msgid "Do you want a backup to be done ?"
msgstr "您要进行备份吗？"

#: modules/base/computers/delete.php:105
msgid ""
"I am aware that <b>all related images (non-master)</b> will be "
"<b>DELETED</b>.<br />Check this box if it is what you want."
msgstr "我知道<b>所有相关图像（非主要）</b>将被<b>删除</b>。<br />如果您要这样做，请核取此方块。"

#: modules/base/computers/edit.php:36
msgid "Computer successfully added"
msgstr "已成功新增电脑"

#: modules/base/computers/edit.php:41
msgid "The computer name is already taken."
msgstr "电脑名称已被占用。"

#: modules/base/computers/edit.php:44
msgid "Invalid computer name."
msgstr "无效的电脑名称。"

#: modules/base/computers/edit.php:50
msgid "Add a computer"
msgstr "新增一台电脑"

#: modules/base/computers/edit.php:52
msgid "Edit a computer"
msgstr "编辑一台电脑"

#: modules/base/computers/edit.php:84
msgid "Computer name"
msgstr "电脑名称"

#: modules/base/computers/edit.php:89 modules/base/groups/edit.php:117
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: modules/base/computers/edit.php:123
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: modules/base/computers/localSidebar.php:8
#, php-format
msgid "All computers %s"
msgstr ""

#: modules/base/computers/localSidebar.php:11
#: modules/base/infoPackage.inc.php:351
msgid "Add computer"
msgstr "新增电脑"

#: modules/base/computers/trads.php:26
msgid "Computer Name"
msgstr "电脑名称"

#: modules/base/computers/trads.php:27
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: modules/base/logview/index.php:419
#: modules/base/logview/logsdownload.php:281
#: modules/base/logview/logsremotedesktop.php:276
#: modules/base/logview/logsquickaction.php:296
#: modules/base/logview/logsbackup.php:307
#: modules/base/logview/logspackaging.php:304
#: modules/base/logview/logsinventory.php:305
#: modules/base/logview/logskiosk.php:284
#: modules/base/logview/logsimaging.php:360
msgid "date"
msgstr ""

#: modules/base/logview/index.php:420
#: modules/base/logview/logsdownload.php:282
#: modules/base/logview/logsremotedesktop.php:277
#: modules/base/logview/logsquickaction.php:297
#: modules/base/logview/logsbackup.php:308
#: modules/base/logview/logspackaging.php:305
#: modules/base/logview/logsinventory.php:306
#: modules/base/logview/logskiosk.php:285
#: modules/base/logview/logsimaging.php:361
msgid "user"
msgstr ""

#: modules/base/logview/index.php:421
#: modules/base/logview/logsdownload.php:283
#: modules/base/logview/logsremotedesktop.php:278
#: modules/base/logview/logsquickaction.php:298
#: modules/base/logview/logsbackup.php:309
#: modules/base/logview/logspackaging.php:306
#: modules/base/logview/logsinventory.php:307
#: modules/base/logview/logskiosk.php:286
#: modules/base/logview/logsimaging.php:362
msgid "who"
msgstr ""

#: modules/base/logview/index.php:422
#: modules/base/logview/logsdownload.php:284
#: modules/base/logview/logsremotedesktop.php:279
#: modules/base/logview/logsquickaction.php:299
#: modules/base/logview/logsbackup.php:310
#: modules/base/logview/logspackaging.php:307
#: modules/base/logview/logsinventory.php:308
#: modules/base/logview/logskiosk.php:287
#: modules/base/logview/logsimaging.php:363
msgid "text"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsdownload.php:133
msgid "Transfert File Logs"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsremotedesktop.php:140
msgid "Remote Desktop Logs"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsquickaction.php:140
#: modules/base/logview/logskiosk.php:136
msgid "Quick Actions Logs"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logspackaging.php:141
msgid "Packaging Logs"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsinventory.php:145
msgid "Inventory Logs"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsdeployment.php:136
msgid "Deployment Logs"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsdeployment.php:299
#: modules/base/includes/auditCodes.php:45 modules/base/audit/indexbase.php:30
#: modules/base/audit/indexall.php:30 modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:121
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: modules/base/logview/logsdeployment.php:300
msgid "Who"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsdeployment.php:301
msgid "Session name"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsdeployment.php:303
msgid "message"
msgstr ""

#: modules/base/logview/logsimaging.php:158
msgid "Imaging Logs"
msgstr ""

#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:69
msgid "Connection"
msgstr "连线"

#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:70
msgid "Operation"
msgstr "作业"

#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:71
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: modules/base/logview/ajax_showlog.php:72
msgid "Extra information"
msgstr ""

#: modules/base/includes/errorHandling.php:28
msgid "LDAP log file does not exist."
msgstr "LDAP 记录档不存在。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:29
msgid ""
"Please be sure you have:\n"
"                        <p>This line in your /etc/ldap/slapd.conf or /etc/openldap/slapd.conf:\n"
"                        <pre>loglevel        256</pre></p>\n"
"                        <p>and this line in your /etc/syslog.conf:\n"
"                        <pre>local4.*       /var/log/ldap.log (or /var/log/ldap/ldap.log)</pre>\n"
"                        </p>\n"
"                        "
msgstr ""
"请确认您：\\n\n"
"                        <p>在您的 /etc/ldap/slapd.conf or /etc/openldap/slapd.conf 有此行：\\n\n"
"                        <pre>loglevel 256</pre></p>\\n\n"
"                        <p>且在 /etc/syslog.conf 中有此行：\\n\n"
"                        <pre>local4.*        /var/log/ldap.log (or /var/log/ldap/ldap.log)</pre>\\n\n"
"                        </p>"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:41
msgid "The user directory does not exist and cannot be removed."
msgstr "使用者目录不存在，无法被移除。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:42
msgid "Please do not remove user's files when deleting the user."
msgstr "请勿在删除使用者时移除使用者的档案。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:47
msgid "The user home directory already exists."
msgstr "使用者主目录已存在。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:48
msgid ""
"Set the home directory in a different location or force the use of the "
"existing directory (in expert mode)."
msgstr "将主目录设定在不同的位置，或强制使用现有目录（在专业模式中）。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:53
msgid "Your password is too young to change."
msgstr "您的密码使用时间过短，无法变更。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:54
msgid ""
"The password policy of your account doesn't allow you to modify your "
"password, because your password is too young to change."
msgstr "您的帐户密码政策不允许您修改密码，因为您的密码使用时间过短，无法变更。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:59
msgid "Password is in history of old passwords"
msgstr "密码在旧密码历史记录中"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:60
#: modules/base/includes/errorHandling.php:66
msgid ""
"The password policy of your account doesn't allow you to modify your "
"password, because you already had this password previously."
msgstr "您的帐户密码政策不允许您修改密码，因为您之前已使用过此密码。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:65
msgid "Password is not being changed from existing value"
msgstr "密码不会从现有值变更为其他值"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:71
msgid "Password fails quality checking policy."
msgstr "密码不符合品质检查政策。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:72
msgid ""
"The password policy of your account doesn't allow you to modify your "
"password, because your password is not complex enough or is too short."
msgstr "您的帐户密码政策不允许您修改密码，因为您的密码不够复杂或太短。"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:77
msgid "The password must contain at least one number"
msgstr "密码必须包含至少一个数字"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:82
msgid "The password must contain at least one upper case character"
msgstr "密码必须包含至少一个大写字元"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:87
msgid "The password must contain at least one lower case character"
msgstr "密码必须包含至少一个小写字元"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:93
msgid ""
"The password must contain at least one special character: #$%&+./:=?@{}"
msgstr "密码必须包含至少一个特殊字元：#$%&+./:=?@{}"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:99
#, php-format
msgid "The password must not contain the same character %s times"
msgstr "密码不能包含相同的字元 %s 次"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:110
#, php-format
msgid "The password length must be %s or longer"
msgstr "密码长度必须不短於 %s"

#: modules/base/includes/errorHandling.php:115
msgid "The password is too short."
msgstr "密码太短。"

#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:325
#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:49
msgid "Begin date"
msgstr "开始日期"

#: modules/base/includes/AjaxFilterLog.inc.php:326
#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:52
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: modules/base/includes/computers-i18n.php:25
msgid "Computer's IP address"
msgstr "电脑的 IP 位址"

#: modules/base/includes/computers-i18n.php:26
msgid "Computer's MAC address"
msgstr "电脑的 MAC 位址"

#: modules/base/includes/computers-i18n.php:27
msgid "Computer's netmask address"
msgstr "电脑的网路遮罩位址"

#: modules/base/includes/groups-xmlrpc.inc.php:85
#, php-format
msgid "Group %s already exist"
msgstr "群组 %s 已存在"

#: modules/base/includes/groups-xmlrpc.inc.php:99
#, php-format
msgid "Group %s created"
msgstr "已建立群组 %s"

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:29
msgid "Your product"
msgstr "您的产品"

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:39
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:44
msgid "Phone :"
msgstr "电话："

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:48
msgid "Users : "
msgstr "使用者："

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:49
msgid "Computers : "
msgstr "电脑："

#: modules/base/includes/panels/support.inc.php:54
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:27 modules/base/users/edit.php:54
msgid "Add user"
msgstr "新增使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:28
msgid "Enable user"
msgstr "启用使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:29
msgid "Disable user"
msgstr "停用使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:30
msgid "Change user attribute"
msgstr "变更使用者属性"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:31
msgid "Change group attribute"
msgstr "变更群组属性"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:32 modules/base/groups/edit.php:88
msgid "Add group"
msgstr "新增群组"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:33
msgid "Add user to group"
msgstr "新增使用者至群组"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:34
msgid "Del user from group"
msgstr "从群组删除使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:35
msgid "Del user from all group"
msgstr "从所有群组删除使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:36
msgid "Change user primary group"
msgstr "变更使用者主要群组"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:37
msgid "Del user"
msgstr "删除使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:38
msgid "Del user attribute"
msgstr "删除使用者属性"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:39
msgid "Change user Password"
msgstr "变更使用者密码"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:40
msgid "Del group"
msgstr "删除群组"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:41
msgid "Backup user"
msgstr "备份使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:42
msgid "User authentication"
msgstr "使用者验证"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:43
msgid "Move user home"
msgstr "移动使用者首页"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:44
msgid "Add organizational unit"
msgstr "新增组织单位"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:46
msgid "System user"
msgstr "系统使用者"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:47
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:48
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:49
msgid "Organizational unit"
msgstr "组织单位"

#: modules/base/includes/auditCodes.php:50
msgid "base"
msgstr "基础"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:113
msgid "Read log"
msgstr "读取记录"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:135
msgid "Download file"
msgstr "下载档案"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:363
msgid "Computers list"
msgstr "电脑清单"

#: modules/base/includes/computers_list.inc.php:424
msgid "Remove machine from group"
msgstr "从群组移除电脑"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:54
#, php-format
msgid "Group %s can't be deleted.<br/>%s is the primary group of some users."
msgstr "无法删除群组 %s。<br/>%s 是一些使用者的主要群组。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:56
#, php-format
msgid "Group %s successfully deleted."
msgstr "已成功删除群组 %s。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:91
msgid "User's name invalid !"
msgstr "使用者的名称无效！"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:96
#, php-format
msgid "The user %s already exists."
msgstr "使用者 %s 已存在。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:101
msgid "Password is empty."
msgstr "密码为空白。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:106
msgid "Last name is empty."
msgstr ""

#: modules/base/includes/publicFunc.php:110
msgid "First name is empty."
msgstr ""

#: modules/base/includes/publicFunc.php:117
msgid "The confirmation password does not match the new password."
msgstr "确认密码与新密码不相符。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:124
msgid "The primary group field can't be empty."
msgstr "主要群组栏位不能为空白。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:127
#, php-format
msgid "The group %s does not exist, and so can't be set as primary group."
msgstr "群组 %s 不存在，因此无法被设定为主要群组。"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:209
msgid "User photo deleted"
msgstr "使用者相片已删除"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:225
msgid "User disabled"
msgstr "使用者已停用"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:228
msgid "User enabled"
msgstr "使用者已启用"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:282
#, php-format
msgid ""
"The photo is too big. The max size is %s x %s.\n"
"                    Install php gd extension to resize the photo automatically"
msgstr ""

#: modules/base/includes/publicFunc.php:289
msgid "The photo is not a JPG file"
msgstr "相片不是 JPG 档案"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:314
msgid "User attributes"
msgstr "使用者属性"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:342
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:347
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:352
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:357
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:362
msgid "Title"
msgstr "头衔"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:367
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件位址"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:375
#: modules/base/includes/publicFunc.php:378
#: modules/base/infoPackage.inc.php:425
msgid "Telephone number"
msgstr "电话号码"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:385
msgid "Mobile number"
msgstr "行动电话号码"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:414
#: modules/base/infoPackage.inc.php:429
msgid "Primary group"
msgstr "主要群组"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:423
msgid "User's groups"
msgstr "使用者的群组"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:423
msgid "All groups"
msgstr "全部群组"

#: modules/base/includes/publicFunc.php:448
#: modules/base/infoPackage.inc.php:430
msgid "Secondary groups"
msgstr "次要群组"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:52
msgid "Invalid login"
msgstr "无效的登入"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:60
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:63
msgid "computers"
msgstr "电脑"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:66
#, php-format
msgid "WARNING: The number of registered %s is exceeding your license."
msgstr "警告：登记的 %s 数目已超过您的授权。"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:66
#: modules/base/status/support.php:34
msgid " and "
msgstr "  并且  "

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:82
#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:89
msgid "Invalid or expired link"
msgstr ""

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:156
#, php-format
msgid ""
"User %s created but password is not valid regarding your password "
"policies.<br/><strong>You must change the user password.</strong>"
msgstr "使用者 %s 已建立，但根据您的密码政策，密码无效。<br/><strong>您必须变更使用者密码。</strong>"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:159
msgid "You cannot add more users."
msgstr "您无法再新增使用者。"

#: modules/base/includes/users-xmlrpc.inc.php:164
#, php-format
msgid "User %s successfully created"
msgstr "使用者 %s 已成功建立"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:60
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:63
msgid "Comments"
msgstr "注解"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:66
msgid "Edit members"
msgstr "编辑成员"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:67 modules/base/groups/edit.php:88
msgid "Edit group"
msgstr "编辑群组"

#: modules/base/groups/ajaxFilter.php:69
msgid "Groups management"
msgstr "群组管理"

#: modules/base/groups/index.php:31 modules/base/infoPackage.inc.php:310
msgid "Group list"
msgstr "群组清单"

#: modules/base/groups/members.php:233
msgid "Group successfully modified"
msgstr "已成功修改群组"

#: modules/base/groups/members.php:260
msgid ""
"Some users can't be removed from this group because this group is their "
"primary group."
msgstr "部分使用者不能从此群组移除，因为此群组是其主要群组。"

#: modules/base/groups/members.php:263
#, php-format
msgid "Group members %s"
msgstr "群组成员 %s"

#: modules/base/groups/members.php:274
msgid "All users"
msgstr "所有使用者"

#: modules/base/groups/members.php:289 modules/base/infoPackage.inc.php:330
msgid "Group members"
msgstr "群组成员"

#: modules/base/groups/delete.php:54 modules/base/groups/delete.php:65
msgid "Delete group"
msgstr "删除群组"

#: modules/base/groups/delete.php:57
msgid "You will delete group"
msgstr "您将删除群组"

#: modules/base/groups/delete.php:60
msgid "This group will be deleted even though it is not empty"
msgstr "即使此群组不是空的，也会将其删除"

#: modules/base/groups/edit.php:67
#, php-format
msgid "Group %s successfully added"
msgstr "已成功新增群组 %s"

#: modules/base/groups/edit.php:81
#, php-format
msgid "Group %s successfully modified"
msgstr "已成功修改群组 %s"

#: modules/base/groups/edit.php:100
msgid ""
"The group name can only contain letters and numeric, and must begin with a "
"letter"
msgstr "群组名称只可包含字母和数字，且必须以字母开头"

#: modules/base/groups/edit.php:113
msgid "Group name"
msgstr "群组名称"

#: modules/base/groups/edit.php:125
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: modules/base/groups/localSidebar.php:27
msgid "List"
msgstr "清单"

#: modules/base/status/support.php:29
msgid "License and support information"
msgstr ""

#: modules/base/status/support.php:38
msgid "WARNING: The number of registered users is exceeding your license."
msgstr "警告：登记的使用者数目已超过您的授权。"

#: modules/base/status/support.php:41
msgid "WARNING: The number of registered computers is exceeding your license."
msgstr "警告：登记的电脑数目已超过您的授权。"

#: modules/base/status/support.php:44
msgid ""
"Please contact your administrator for more information. If you are an "
"administrator, please go to the license status page for more information."
msgstr "请连络您的管理员以取得更多资讯。如果您是管理员，请移至授权状态页面以取得更多资讯。"

#: modules/base/status/support.php:50
msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

#: modules/base/status/support.php:51
msgid "Product vendor"
msgstr "产品名称"

#: modules/base/status/support.php:52
msgid "Product vendor mail"
msgstr "产品厂商邮件"

#: modules/base/status/support.php:53
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: modules/base/status/support.php:54
msgid "Company administrator mail"
msgstr "公司管理员邮件"

#: modules/base/status/support.php:55 modules/base/status/support.php:60
msgid "Comment"
msgstr "注解"

#: modules/base/status/support.php:56
msgid "Registered users"
msgstr "登记的使用者"

#: modules/base/status/support.php:57
msgid "Registered computers"
msgstr "登记的电脑"

#: modules/base/status/support.php:58
msgid "Support mail address"
msgstr "支援邮件位址"

#: modules/base/status/support.php:59
msgid "Support phone number"
msgstr "支援电话号码"

#: modules/base/status/index.php:199
msgid "Global view"
msgstr "全域视图"

#: modules/base/status/index.php:206
msgid "Server status"
msgstr "伺服器状态"

#: modules/base/status/index.php:211
msgid "LDAP Configuration"
msgstr "LDAP 设定"

#: modules/base/status/index.php:218
msgid "Hard drive partitions"
msgstr "硬碟机磁碟分割"

#: modules/base/status/index.php:223
msgid "Background jobs"
msgstr "背景作业"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:37
msgid "User, group and computer management"
msgstr "使用者、群组和电脑管理"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:49
msgid "Shortcuts"
msgstr "捷径"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:53
msgid "Favorites page"
msgstr "我的最爱页面"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:61
msgid "MMC Logs"
msgstr "MMC 记录档"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:112
msgid "View details of an action"
msgstr "检视一个动作的详情"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:123
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:130
msgid "logs of all the modules"
msgstr ""

#: modules/base/infoPackage.inc.php:177
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:183
msgid "Default status page"
msgstr "预设状态页面"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:188
msgid "Support page"
msgstr "支援页面"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:204 modules/base/users/index.php:31
#: modules/base/views/index.tpl.php:44
msgid "User list"
msgstr "使用者清单"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:225
msgid "Add a user"
msgstr "新增一个使用者"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:232
msgid "Edit a user"
msgstr "编辑一个使用者"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:236
msgid "Edit ACL permissions on a user"
msgstr "编辑一个使用者的 ACL 权限"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:240
msgid "Logged user actions"
msgstr "已记录的使用者动作"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:247
msgid "Action details"
msgstr "动作详情"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:261
msgid "Delete a user"
msgstr "删除一个使用者"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:268
msgid "Backup user files"
msgstr "备份使用者档案"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:275
msgid "Reset user password"
msgstr ""

#: modules/base/infoPackage.inc.php:285
msgid "Change password"
msgstr ""

#: modules/base/infoPackage.inc.php:295
msgid "Get user photo"
msgstr "取得使用者相片"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:313
msgid "Add a group"
msgstr "新增一个群组"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:316
msgid "Delete a group"
msgstr "删除一个群组"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:334
msgid "Edit a group"
msgstr "编辑一个群组"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:343
msgid "Computers"
msgstr "电脑"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:357
msgid "Edit computer"
msgstr "23a2941f0c1e85bfc0babfb726d85288_tr"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:361
msgid "Delete a computer"
msgstr "删除一台电脑"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:368
msgid "Ajax part of computers list"
msgstr "电脑清单的 Ajax 部分"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:404
msgid "Download inventory of one machine"
msgstr ""

#: modules/base/infoPackage.inc.php:417
msgid "User photo"
msgstr "使用者相片"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:418
msgid "User login"
msgstr "使用者登入"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:419
msgid "User name"
msgstr "使用者名称"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:420
msgid "User firstname"
msgstr "使用者名字"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:421
msgid "User home directory"
msgstr "使用者主目录"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:422
msgid "Login shell"
msgstr "登入壳层"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:423
msgid "User title"
msgstr "使用者头衔"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:424
msgid "Mail address"
msgstr "邮件位址"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:426
msgid "Mobile phone number"
msgstr "行动电话号码"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:427
msgid "Fax number"
msgstr "传真号码"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:428
msgid "Home phone number"
msgstr "家庭电话号码"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:431
msgid "Common name"
msgstr "一般名称"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:432
msgid "Preferred name to be used"
msgstr "要使用的偏好名称"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:434 modules/base/users/resetpasswd.php:53
#: modules/base/users/passwd.php:68
msgid "Confirm your password"
msgstr "确认您的密码"

#: modules/base/infoPackage.inc.php:435
msgid "Enable/Disable user account"
msgstr "启用／停用使用者帐户"

#: modules/base/audit/indexproxy.php:31
msgid "Proxy audit"
msgstr "Proxy 稽核"

#: modules/base/audit/indexbase.php:29 modules/base/audit/indexall.php:29
#: modules/base/audit/logview.php:75
msgid "Object"
msgstr "物件"

#: modules/base/audit/indexbase.php:29 modules/base/audit/indexall.php:29
#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:123
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: modules/base/audit/indexbase.php:30 modules/base/audit/indexall.php:30
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: modules/base/audit/indexbase.php:32
msgid "User and group"
msgstr "使用者和群组"

#: modules/base/audit/indexall.php:33 modules/base/audit/localSidebar.php:28
msgid "All modules"
msgstr "所有模组"

#: modules/base/audit/logview.php:35
msgid "Event details"
msgstr "事件详情"

#: modules/base/audit/logview.php:60
msgid "User that initiated the event"
msgstr "启动事件的使用者"

#: modules/base/audit/logview.php:62 modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:122
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: modules/base/audit/logview.php:64
msgid "Plugin"
msgstr "外挂程式"

#: modules/base/audit/logview.php:66
msgid "Client"
msgstr "用户端"

#: modules/base/audit/logview.php:68
msgid "Client hostname"
msgstr "用户端主机名称"

#: modules/base/audit/logview.php:70
msgid "Agent hostname"
msgstr "代理程式主机名称"

#: modules/base/audit/logview.php:77
msgid "Object type"
msgstr "物件类型"

#: modules/base/audit/logview.php:87
msgid "Value"
msgstr "值"

#: modules/base/audit/indexsshlpk.php:31
msgid "SSH public key audit"
msgstr "SSH 公开金钥稽核"

#: modules/base/audit/list.php:30
msgid "Logged actions"
msgstr "已记录的动作"

#: modules/base/audit/list.php:39
msgid "Search action"
msgstr "搜寻动作"

#: modules/base/audit/indexsamba.php:31 modules/base/audit/localSidebar.php:32
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#: modules/base/audit/indexnetwork.php:31
#: modules/base/audit/localSidebar.php:41
msgid "Network"
msgstr "网路"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:124
msgid "Object Name"
msgstr "物件名称"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:126
msgid "Module"
msgstr "模组"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:128
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: modules/base/audit/ajaxLogFilter.php:132
msgid "View details"
msgstr "检视详请"

#: modules/base/audit/indexmail.php:31 modules/base/audit/localSidebar.php:35
#: modules/base/users/ajaxFilter.php:132
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: modules/base/audit/localSidebar.php:29
msgid "Users and Groups"
msgstr "使用者和群组"

#: modules/base/audit/localSidebar.php:38
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:131 modules/base/views/index.tpl.php:85
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:133
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:135 modules/base/views/index.tpl.php:90
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:139 modules/base/views/index.tpl.php:92
msgid "MMC rights"
msgstr "MMC 权限"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:142
msgid "Logged Actions"
msgstr "已记录的动作"

#: modules/base/users/ajaxFilter.php:144 modules/base/views/index.tpl.php:96
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: modules/base/users/editacl.php:155
msgid "User ACLs successfully modified."
msgstr "已成功修改 ACL。"

#: modules/base/users/editacl.php:181
msgid "Set value for all radio buttons:&nbsp;&nbsp;"
msgstr "设定所有选项按钮的值：&nbsp;&nbsp;"

#: modules/base/users/editacl.php:182 modules/base/users/editacl.php:187
msgid "read only"
msgstr "唯读"

#: modules/base/users/editacl.php:183 modules/base/users/editacl.php:187
msgid "read/write"
msgstr "读取／写入"

#: modules/base/users/editacl.php:184 modules/base/users/editacl.php:187
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: modules/base/users/editacl.php:187
msgid "Attribute description"
msgstr "属性说明"

#: modules/base/users/editacl.php:215
#, php-format
msgid " (%s module)"
msgstr "（%s 模组）"

#: modules/base/users/editacl.php:225
msgid "Web page description"
msgstr "网页说明"

#: modules/base/users/editacl.php:225
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: modules/base/users/editacl.php:234
msgid "Warning: no desc found in infoPackage.inc.php :"
msgstr ""

#: modules/base/users/editacl.php:257
#, php-format
msgid "Edit ACL of user %s"
msgstr "编辑使用者 %s 的 ACL"

#: modules/base/users/editacl.php:277
msgid "Download ACL string"
msgstr "下载 ACL 字串"

#: modules/base/users/resetpasswd.php:33
msgid "Reset your password"
msgstr "重设您的密码"

#: modules/base/users/resetpasswd.php:40 modules/base/users/passwd.php:43
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已变更。"

#: modules/base/users/resetpasswd.php:48 modules/base/users/passwd.php:60
msgid "You are going to change your password"
msgstr "您将变更密码"

#: modules/base/users/resetpasswd.php:51 modules/base/users/passwd.php:66
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: modules/base/users/resetpasswd.php:58 modules/base/users/passwd.php:36
#: modules/base/users/passwd.php:73
msgid "Change your password"
msgstr "变更您的密码"

#: modules/base/users/resetpasswd.php:59 modules/base/users/passwd.php:74
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: modules/base/users/resetpasswd.php:62 modules/base/users/passwd.php:81
msgid "Passwords are mismatching. Please retry."
msgstr "密码不相符。请再试一次。"

#: modules/base/users/loguser.php:39
msgid "User log"
msgstr "使用者记录档"

#: modules/base/users/delete.php:33
#, php-format
msgid "User %s has been successfully deleted"
msgstr "已成功删除使用者 %s"

#: modules/base/users/delete.php:38
msgid "Delete user"
msgstr "删除使用者"

#: modules/base/users/delete.php:39
#, php-format
msgid "You will delete user <b>%s</b>."
msgstr "您将删除使用者 <b>%s</b>。"

#: modules/base/users/delete.php:40
msgid "Delete all user's files"
msgstr "删除所有使用者的档案"

#: modules/base/users/passwd.php:50
msgid "Change your user's password"
msgstr "变更您的使用者密码"

#: modules/base/users/passwd.php:64
msgid "Current password"
msgstr "目前的密码"

#: modules/base/users/passwd.php:79
msgid "Invalid current password. Please retry."
msgstr "无效的目前密码。请再试一次。"

#: modules/base/users/edit.php:59
msgid "Edit user"
msgstr "编辑使用者"

#: modules/base/users/edit.php:88
#, php-format
msgid "Failed to change primary group in %s plugin"
msgstr "无法变更 %s 外挂程式中的主要群组"

#: modules/base/users/edit.php:112
msgid "Password not updated"
msgstr "密码未更新"

#: modules/base/users/edit.php:115
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更新"

#: modules/base/users/edit.php:124
#, php-format
msgid "Failed to disable user in %s plugin"
msgstr "无法停用 %s 外挂程式中的使用者"

#: modules/base/users/edit.php:127
#, php-format
msgid "User %s disabled."
msgstr "使用者 %s 已停用。"

#: modules/base/users/edit.php:133
#, php-format
msgid "Failed to enable user in %s plugin"
msgstr "无法启用 %s 外挂程式中的使用者"

#: modules/base/users/edit.php:136
#, php-format
msgid "User %s enabled"
msgstr "使用者 %s 已启用"

#: modules/base/users/edit.php:182
msgid "Enable account"
msgstr "启用帐户"

#: modules/base/users/edit.php:183
msgid "Disable account"
msgstr "停用帐户"

#: modules/base/main/favorites.php:4
msgid "Root user cannot have favorites"
msgstr "根使用者不能有我的最爱"

#: modules/base/main/favorites.php:149
msgid "Add this page to your favorites"
msgstr ""

#: modules/base/views/index.tpl.php:88
msgid "Home directory"
msgstr "主目录"

#: modules/base/views/index.tpl.php:94
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: modules/services/includes/panels/services.inc.php:44
#, php-format
msgid "%d inactive service"
msgid_plural "%d inactive services"
msgstr[0] ""
"Pluralized Translations\n"
"\n"
"\n"
"one: %d 非作用中服务\n"
"\n"
"other: %d 非作用中服务"

#: forgotpassword.php:24
msgid "A password reset link has been sent."
msgstr "密码重设连结已传送。"

#: forgotpassword.php:26
msgid "Can't reset your password. Please contact your administrator."
msgstr "无法重设您的密码。请连络您的管理员。"

#: forgotpassword.php:74 forgotpassword.php:80
msgid "Password reset"
msgstr "密码重设"

#: forgotpassword.php:76
msgid "Login or mail"
msgstr "登入或邮件"

#: forgotpassword.php:81
msgid "Back"
msgstr "上一页"
